方丈報完美演繹咩叫假民主

話就話每篇新聞可以俾你簡單表達下意見

但嗰三個選項係佢一早決定咗

睇落有三個選擇俾你揀，其實只係假象

點解有人俾車撞或者受傷

我嘅心情一定只係 傷心 愕然 祝福 其中一個？

如果佢係抵死嗰啲點解唔俾我揀 好正喎 冇得頂？

乜無得落評論架?

01 Now 蘋果 甚至明報全部有 係得佢冇
得三個選項俾人揀又唔畀留comment

嘩原來白份報咁衰

中国賣得嘅報紙係咁上下,算開明

仲有要試吓